過多20年會唔會無車房識整棍波

棍波除左好玩同維修平已經無晒其他優點，再過多廿年應該唔會再見到棍波車

過多廿年，可能大財團同環保撚控制一切，唔會再有私家車都唔奇

唔會
只要有人揸棍波車
個市場就會對整棍波車有需求
自然就會有人提供服務
但價錢可能會因為棍波車減少而提高

利申9up

我諗大部份重型貨車都仲係棍波

20年後講真真係好大機會

變晒自動駕駛，大部分人唔識揸車

廿年後d 車可能識飛添

咪玩啦 DCT DSG機械式個份咪又係同手波一樣

講到棍波係外星科技咁

車房點會唔識整

而家好似都轉緊啦

老一輩退休+無零件點整？

自動波貨車？ 波箱會唔會好快壞

van仔/的士
香港已經冇mt

小巴/5.5T/拖頭

只要豐田一停mt
就全世界跟

巴士已經係24T,一樣自動波

大把拖頭行自動波，香港少人買only

大把拖頭自動波

棍波私家車應該仲會保留到死忠
尤其是經典車

壞咗咁一定要搵人整
有利潤自然會有人去提供服務

純機械部件照計你明原理就可以學到點整
電腦就無得講

零件，就算原廠無你都可以自己搵廠整，雖然可能勁貴
不過有3D打印，可能未來可以自己複製d件出嚟

過多20年會唔會冇軑盆, 個個用晒PS4手製去揸車

等我開間公司專整棍波ae110

係都用project技術 投影出黎

諗起次前nasa 條片， 用xbox 手制控制仲易上手過控制桿

用腦電波呀

整得車 識改裝 已經識整
無零件 本身零件原廠會keep 就算冇晒 仲有舊車
仲有 棍波車冇絕種 好似英國咁 仲有價有市

廿年後絕唔絕種好難講，而家緊係唔會

90-00年，係香港用自動波van/的士係比人當on9仔
而家用mt van/的士,會比人當on9

時代不同了